264R一討

我見過好多人屌264R收費高
呢樣野的確冇得坳, 佢收成$15.8 (64K先$8.4, 車又多), 仲貴過我東鐵去上水轉276/276P (4.3+9.2=13.5)
但係佢速度上真係好吸引
大埔中心出發, 35-40分鐘到元朗, 冇得輸 (東鐵轉276/276P加埋K12就兩回事啦)
所以264R其實唔係冇得做, 不過好心減下價啦, 我搭271出到尖沙咀都係$11.1咋

其實64K大埔去元朗其非想像中咁慢, 去大埔墟的確東鐵轉276/276P冇得輸, 但去太和嘅話只係快64K 10-15分鐘, 去大埔中心更有機會打和
去太和同大埔中心比多果$5.1抵唔抵, 自己諗啦